強烈建議警隊內部引入信用評分制同監控

強烈建議警隊內部引入信用評分制同監控
1. 支持中央施政
2. 杜絶休班警員非法行為
3. 防止office扑野影響聲譽
4. 防止走資派移民 食君祿就要擔君憂
5. 完善監警制度

認同請

咁就順手起埋個警察再訓練營喇

打擊犯罪

與民同行 民心一定幾倍翻黎

推，呢點唔錯，支持國家支持黨中央理念，要求警隊率先試行。

睇佢地點回應

警隊內部太多罪犯或有潛在犯罪風險的罪犯
強烈建議實行中共政策和理念去預防和減少警隊內部罪犯

6. 警察係市民榜樣 制度有效保持警察不但有才 亦有品德 增加執法公信力
7. 升遷分明 行為良好同事亦有晉身白衫職位
相反 庫碌入左去有問題既白衫亦會有降職
唔會再有咩一粒花係咪都包過probation等

Sor 客觀建議 諗左陣
真係諗唔到有咩唔好
對警隊各階層 對市民 對執法 都百利無一害